返唔返去機場？

首先對唔住先，我都比大量訊息左右左走定唔走。
而家既然已經確定左好多都係fake news，究竟入唔入返去？
我唸好多人都未走得好遠

重返
他日再回

返

離港航班已經全部cancel哂。
你睇抵港時間，無錯9點幾都仲有飛機降落，但係咁多示威者走唔走得切呢？

如果去到9點幾都仲有好多人，到時一定走唔切。

機場而家咁多人，等最後一班機嚟旅客出埋嚟先走，一定大把人走唔切。

我都唔知返唔返好，無人返去一定送頭，要返就一齊返

推

pish

番 我放工好多同事去緊

推上去

返黎啊屌你

Sorry ching 借位

突發！ 816攬炒啦你老母

我想去 但有冇大隊

返就一齊返